(拋磚引玉)有黑心食店就有良心食店， 一人一個反送中食店。

嘉寶小食
有份罷工。
共用LIST

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯